有無人覺得深夜沉淪下係傷痛入面係好撚爽既事黎？

夜闌人靜係床訓唔著，聽住歌諗翻以前既唔開心野，個種寂寞痛到入五臟既感覺，真係爽到呢，真係心痛得黎又帶半點絲絲既快慰，有無人明

明！ 而家都攤係床唔開心緊

經歷緊

爽? 邊撚到爽呀

唔止深夜呀

由一起身個下就已經係傷痛入面先痛苦!

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭

想不起 怎麼會病到不分好歹 連受苦都甜美

個心好撚痛

明 好似鍾意心酸咁

宜家都攤係張床度唔開心緊 啱啱先喊完

覺得咁先似返個人

認同

攤係張床到
匿係被竇到流矖馬尿
無人知
爽！！！！！呀！！！！

好撚中二

全世界失眠

眠淚成詩都好好聽

聽緊 無聲的告別

一個人想著一個人

又要沉淪但又乞求安慰嘅人好撚垃圾
想沉醉悲傷中就咪撚搵其他人傾計啦
氹完你又要繼續唔開心
叫人啲做好呢 on99

咁係因為你可以宣洩情緒